忠言逆耳,男人老狗輸比TB係最大恥辱

講真
你輸比靚仔,有錢佬,高佬等等都叫你起碼輸比男人
你係技不如人

但你輸比個不男不女仲衰過人妖既TB
你女神寧願玩雙頭筆都唔願意食你條發霉波波腸
你真係好好反省下點解會咁
講細心我見到有好多仔都好細心

係你笑緊D韓仔點點點乸型同時
點知D女女就係鍾意呢D,仲要係TB

希望咁多位連登仔好好反省下
同時好好接受你女神聽晚就會同條TB去玩雙頭筆呢個事實

On9 輸比TB先無咁hurt
人地話曬都係女人 明女人想要咩 點先爽 輸都合理
輸比一個高大靚仔有錢過你嘅男人 種自卑感一世都抹唔走

咁係你廢
但tb根本係怪獸
你好人好者輸比隻怪獸
自卑感十世都抹唔走

多士兄一向有理，所言甚是
咁如果比綠帽你戴既係tb，又點睇？

希望多士兄可以教我地分出邊個係好女人,唔好識錯賤女人

有咩好反省姐
D 女ON 9 鍾意埋泡菜女人型既男人唔通我又要就佢地將自己變到泡菜仔咁咩 ?

TB特別變態

樓主都戇撚鳩鳩 食賓周
您唔比條女本身雙性

TB，

事實

咪即係唔正常囉
好人好者點會做萬能插